你班垃圾撑警

屌你班垃圾收錢既
可唔可以唔好咁on9
係醫院度搵人收錢去游行
我屋企人係醫院做野
好多又懶又廢又垃圾既新移民
竟然問做姑娘，姐姐呀 收唔收1800蚊去游行
你班垃圾 唔好攪到醫院好嗎